準備盤前 入嚟互相打氣

我地挨到嘅！

盤前假升
10點半大插

Drop to zero啦

入嚟啦喂

美股其實幾點盤前

跌緊喎

5pm
夏令4pm

做淡

清左倉 轉買sqqq
有本事大升俾我睇

雞吠皆升的時代已過去

熊市如何打氣

所以咪要打氣囉

今次真係要升

集氣有咁多跌咁多

sqqq 大升你見到嗎？

長揸

入嚟報個到

加油

左一巴右一巴

加油，學港仔奇蹟之日

我唔玩啦，比返D錢我阿

星期五梗係覺得冇好日子過

開始入貨